PCCW 又斷線

咩料，optic fibre 入屋都無用。。。。

我都斷左

Same here

same

打到嚟

仲以為得我係咁, 大家係咪大西北?

我天水圍

巴打住邊？

係咁斷 上一陣又斷

個個禮拜都斷一次，我屌

仆街 勁斷

我天水圍，hkbn都斷

大西北網上行瘋狂斷線 我屌

天水圍巴打…狂斷

天水圍狂斷

我仲以為自己router問題

屯門狂斷

metoo

上星期已經試過一次

天水圍斷線

有冇和記用戶斷線?

成個大西北上唔到網？

斷呀 wifi 都用唔到

睇嚟係天水圍出事

有無巴打打咗去PCCW 問下

屯門有斷
reboot完modem暫時冇事

都係天水圍!
但好神奇地, 我用番小米ROUTER又唔死....但NETGEAR就唔得....

reboot完modem 唔使一陣又係用唔到

屌，一出完post又斷

你住邊區

小米router都斷..
咁好肯定係佢地問題!

元朗都斷

天水圍 用pccw

唔使係咁reboot嘅其實, cmd 打幾個command就得

點搞?

而家係咪無事?
頂到10分鐘無斷過了

開cmd,
打 ipconfig /release
等一陣
再打 ipconfig /renew

應該就得

斷左幾次，終於有人開post
原來係地區問題🤧，咁都好啲

reboot 完上到一陣又斷過

打左去問佢話router問題

客服話有緊急工程 夜晚11點先搞掂

58字頭ip連ping gateway都packet loss
應該pkkw死router/整緊野

真定假

啱啱打左，CS 答係今晚11：30完成。。。。

屌，全日唔洗打機了

打左1000， 15 分鐘先接到客服，確認 屯門 緊急工程，最快晚上11pm 回復，明天可打上去叫佢調整月費

屌，唔怪得狂斷啦。
仲諗住自己問題

調佢老母呀
11pm先回復？應該賠足成個月比所有客呀

但係咪無事啦, 我無斷啦喎

好似好番